多謝大家為香港企出黎

但係唔好再嗌埋啲冇用嘅口號
咩唯唯小心 勁fight加油 唔好搞我後面果啲
企係班克警面前都仲要抽水 對事件冇幫助 佢地雖然係毅進仔 但係都知你抽水除左笑9佢地之外基本上對佢地完全造唔到任何傷害 佢地只會笑9你地亂嗌口號

請大家理清訴求 口號唔係唔嗌 但唔該嗌翻我地一路爭取緊嘅嘢

兄弟爬山 各自努力 係冇錯 但係唔係見到大家仲掛住抽水掛住笑嘅時候都唔糾正大家

如果覺得我講錯嘅即管留低負評

可以失望 不要絕望 請大家繼續為香港加油努力